許志安同sammi今晚會唔會扑野?

雖然我係處但我聽講angry hateful sex先至係最激

野獸般交尾

最原始既性慾